（速入）（多圖）上次我個男仔fd同我買左同一樣床單

係有咩暗示定係冇野

想同你瞓同一張床

可能係瞓緊同一張床了

fucking gay frog

起下我底先，一係入元朗搵我

唔會掛

屌 我都有啦
下次換左俾你睇

緊係唔係啦

點解佢知你咩床單

但佢臨去德國讀書先買，我以前上佢屋企食飯都唔見有

我成日影夾到番黎既公仔，我放左係床頭

我都有 日本城

暗戀你囉
你都係想咁姐

Winnie the Pooh 犯國安法

我唔知呀，宜家我好亂

起下我底先，我絲

體育台

唔通開時事台咩

元朗國邊度 我洪水橋

床單溝女法

可能人地呀媽買呢，唔好ff咁多

係喇係喇
樓主好受歡迎 好撚多人想溝你喇

你都係想人咁講啦

樓主真絲
不過a cup冇波

近新b果邊，新鋪新b

呀媽求黃買，會買卡通床單？

似唔代表係

唔通男人買卡通床單？

男仔fd得佢，點多人法？

唔好係咁講，下次出街著番果件new balance衫驚比人跟蹤

代表佢老母人口味同你老母口味近似

就係想問會唔會特登

呢張我自己買😅

你又話你住凱旋門？

你話係米係囉

下次俾人查點可以叫佢幫手影相

驚西
大把女仔著19-20利狗文尼波衫

咁都起到底

有冇閪？

想知就830大埔海濱公園等

唔好推

勿推

推推推

做咩無啦啦起人底

笑撚死

佢係你床下底

推

admin 請 del post

申請del post

唔好咁衰啦

唔好推啦

why are you geh?

po咩fb 明明係ig,
btw唔好推

幫樓主推

呢位清咁都搵到

快D幫樓主del

ON9仔

有無咁柒

巴打係唔係訓係到果個?

做乜尻 睇唔撚明

仆街個絲男人聲

點解嘅？

樓主借刀

傻閪

互射兩次先囉

屌你老母 我嘅枕頭都係

樓主勇敢去愛啦

3noirvexa
#311626

想知樓主依家諗緊咩

冰火被真天魔....

兩個男人床上運動唔係體育?

我已經打包晒成個ig

樓豬會唔會係story入面位朋友（白色衫）

樓主係絲點會睇神宮寺

屌

柒咗咪推

今晚丁你

叮噹床單

借刀

M記驚現on9仔

仲要叫人搵你互射 ，d基佬真係煩

起左

其實有冇諗過佢張床單都係你媽媽買

收返埋啦好撚樣衰

人地都係講下感情野
做乜起人底

咪推

真心想問張床單邊到買到
呢張野起碼十幾廿年以上歷史
我記得細個好似用過，想買返張留念
唔知刪post前有冇人答到我

咁都起到

推到連仔del post

佢後入緊你條仔

唔好推呀

有棍

拉

真

：今晚不如上嚟我度

笑撚死
上個post都已經feel到膠味起埋底啦，正宗超級大傻仔

屌你哋唔好推啦

睇吓狗場二手床單 有無得執？

條撚樣有mon post

基都無你份啦 咁撚樣衰

幫推del post

咁撚串以為自己好靚仔？爛面

靚仔大隻

性暗示

會員3noirvexa(#311626)=會員 慘過返印度(#33359)第二個帳

好撚靚仔

樓主咩樣

仲要無加密 任人睇

推恭喜你出名了

認真？

靚仔

點解咁都起到

佢想同你同床共枕

笑死 老老實實真係幾柒嘅又

洗唔洗收錢教你做假膠 好橙

Hi Keo Wong

忍屎memes?

潛力圖

唔推了

兒登真係兒登
條仔做過乜
無啦啦起完人底
成班傻西又係咁笑

分分鍾係借刀
不過我諗兒登連借刀係乜都應該唔知

影隻腳黎睇下咪知你係咪絲囉

上兒登勿認真

幾歲，仲用卡通床單

唔會
我地講你又唔聽問黎做乜

你睡過的至少我都睡過

大隻

。

網絡欺凌 正式開始

@3noirvexa
唔好失蹤

點解無啦啦要俾人鬧

搵你做乜
試吓你張床？

又係自己叫人起一起底
起完申請del po

識着個弱智fd真係慘過食屎

笑死 柒左潛一排水連登仔就唔記得㗎啦 而家仲要咁撚串 希望佢唔使做第二個歐美正妹比人起完底之後仲要道歉

幾靚仔

又幾眉清目秀

係連登用emoji
無波真絲proved

歐美正妹嗰個自爆自己柒姐
呢個係唔關事冇啦啦俾人po上黎笑 我係佢都燥

連登仔真係好撚on9

入元朗起你袋底

咁都起到底 笑L死

袋底泥🤪

係呀暗戀你

以為係叮噹床單

究竟咩事
好亂

仲用windows 7

點解咁都可以講一餐😂真心唔明
Up主 po嘅原意係咩
個內容真心冇乜營養😂
事主無端端比人咁po上嚟
真心好無辜🤷🏼‍♂️
究竟呢個世界啲人諗緊啲咩
點解咁樣都可以討論一餐同埋附和
大家長大啦用下腦諗下啦😂
分辨下是非對錯啦🤔
關注下其他更加重要嘅事情仲好啦

不喜勿插

咁撚串, 係咪要玩大佢呢?

痾篤尿照下先講啦

連登D嘢過一排就無人記得
唔好咁認真
定你識個主角？

純路過😂

成哥

換床單啦

弱智

你飲奶茶
大把男人飲奶茶

個個有暗示呀

咁大個人唔好咁多性幻想啦

。。。
開會果時 我同佢呼吸緊同一個空間空氣 間接體液交流 好緊呀我唔知佢有冇高潮呢

正解 qq

樓主條仔? 表白埋啦 咋咋淋啦

Pin啦

樓主去左邊呀？

屌你老味咪打埋啲濕鳩emoji啦
Up乜主？見到啲用語仲以為去咗其他論壇
咁鐘意不喜勿插就咪撚上連登啦
去返香討babycondom fb羣啱你

So who is gae？

10黎

咁都有得笑

尋晚kelly鬧得我好岩

樓主4個鐘啦

你睡過的
至少我都 睡過

勁似mk仔

我床單

男定女嚟

接受佢啦

其實冇啦啦比人起底 都幾惨

樓主你還好嗎？

YOU ARE GEHHHHH

Ken Wong

唔係好撚串架咩？依家潛左水？

大家一場波台手腳
唔好追擊Keo啦好嗎？

去體育台都絲？
收皮啦你

樓主似係高級借刀

你諗多咗

梳

點知係咪你跟人買

Admin仲未del post?

俾樓主害撚死 都唔知係咪借刀添

痴撚線 咁就俾人起底

好狗呀

對吾支

2tips

我星期三條3寶斷一關
冇買田雞😩

顯心星，大金庫孖寶

跟 星期三輸幾舊

好橙

淨係買左呢條飛
潘+潘+潘/莫 三寶
100

上星期日+1700

岩岩開季當熱身就住買算

星期日索返先

我成日中尾幾場 開波全炒

低班馬我覺得好難買
永遠只係玩最尾3,4場

低班馬可以操練好有態 但跑落一步都無

pasta pasta pasta

大隻係咪形容個鼻

垃圾post推乜鳩

真係唔好推

Who said im geh

扮咩丫
認咗佢啦，擺明同一張床

push

收到

sorry啦

你講sorry又繼續推
有無誠意?

屌 咪咁啦你

乜

唔好再

😍😍

屌中大金庫 其他場次無場中

星期三再醒條你

好呀

亂咁擺 一副 hi-fi 喺街

我請你唔好再

臨瞓推

差啲唔記得 臨瞓醒起

年輕真好
個種小小事就會估下對方有無意思
ff下
小鹿亂撞
好青春

屌 我收返

從你的套房帶走被單是我
你睡過的 至少我都睡過

其實發生咩事係自爆定點

靜啦屌你

唔好深究

好囉

唔好呀

其實都幾型喎

又唔係叮噹床單

人妖

係

男人老狗咁撚gay

好的

咪推啊

Sor

Ok

暗示佢都鐘意小熊維尼既野囉
你諗多左啦

佢匿埋咗喺你床下底，佢po fb張相係係你屋企影

鬼故嚟

人嚟

我都有一張喎

睇過睇過

好耐冇見啦大隻靚仔

好想屌

點解可以咁靚仔

唔記得咗推

推乜鳩呀

係囉...

早晨啊

喂

笑死
即係樓豬賤到用FRD相玩膠POST，玩到出事?

.

我淨係諗到一樣既
有可能樓主如果係絲 比人發現佢有朋友post左張相同佢床單一樣
就出post話人地買左一樣既床單
但會唔會係人地上左佢張床影既相
但比人發現左